{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048624",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045480",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 산뜰펜션"
    },
    "text": "こんにちは。春川サントゥルペンションです。 当ペンションはカフェも運営しており、山や川を眺めながら癒されるビューがいいところです。 入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時までです。 もし遅い退室をご希望の場合、1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。 また、22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 来客のレビューによると、当ペンションは新築で清潔で快適な設備を提供し、川辺に位置しているため、川の素敵なビューを楽しむことができます。 社長の親切なもてなしと細心の小物は、滞在中の快適さを増してくれます。 また、バーベキューパーティーを楽しめるスペースもありますし、チェックアウト前には朝の散歩をおすすめします。 ペンションには全客室にワイファイが用意されており、便利に利用できます。 バーベキューの利用案内をさせていただきますと、ご利用時間は午後6時から午後10時までで、客室202号、301号、302号、303号の費用は20,000ウォンで、お一人様当たり追加時10,000ウォンです。 客室304号の費用は40,000ウォンであり、ここにも一人当たり追加する場合、10,000ウォンが追加されます。 バーベキューをご利用の際には炭火とハサミトングが提供され、最低1時間前には予約してください。 また、雨天時にもバーベキュー利用が可能です。 当ペンション建物の1階にはカフェがあり、快適に利用でき、駐車も可能です。 ペンションをご利用の際に注意すべき点は、2泊から3泊の際にタオルと寝具の交換が一度に行われるという点です。 客室の中では川の壮観を鑑賞することができ、周辺の観光地としてレゴランド、スカイウォーク、春川ダム、華川ヤマメ祭り、春川アニメーション博物館、春川人形劇場、江原道樹木園、ジップダリゴル休養林がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "遅い退室をしたい場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、遅い退室をご希望の場合、1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周りにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてレゴランド、スカイウォーク、春川ダム、華川ヤマメ祭り、春川アニメーション博物館、春川人形劇場、江原道樹木園、ジップダリゴル休養林がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用案内を教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後6時から午後10時までです。客室202号、301号、302号、303号の費用は20,000ウォンです。客室304号の費用は40,000ウォンです。一人当たり追加する場合、10,000ウォンが追加されます。最低1時間前に予約してください。雨天時にもバーベキュー利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのカフェの営業時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションのカフェは何時から営業していますか？"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には山や川があり、川の素敵なビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはワイファイがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの全客室にワイファイが用意されています。"
        },
        {
            "question": "タオルと寝具の交換はいつ行われますか？",
            "answer": "2泊から3泊の際にタオルと寝具の交換が一度に行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 470
    }
}